政府呼籲市民一同向暴力說「不」

政府發言人就今天（八月四日）在將軍澳、西區及銅鑼灣的示威活動作以下回應：

繼昨天（八月三日）及今天凌晨在油尖旺及黃大仙等地區出現違法及暴力示威活動後，今天自下午起有示威者惡意破壞將軍澳警署、在西區堵路；到晚上大批示威者在銅鑼灣一帶集結，再次堵塞紅磡海底隧道出入口、破壞警車和交通燈、襲擊警務人員以至縱火。今天的惡劣情況再次顯示暴力及違法示威正在不斷擴散，正將香港推向極為危險的邊緣，特區政府予以強烈譴責。我們呼籲市民一同向暴力說「不」，讓社會盡快回復秩序。

完
2019年8月4日（星期日）
香港時間23時22分

向暴力說不
所以要制止警方濫權
成立獨立調查委員會

譴責完就無人抗議, 一天都光晒

個政府仲要發撚緊夢

向狗說不

冇民意既政府 點會有人理你

你同黑警講啦

政府發言人係咪林志偉

不了

咪說緊不囉

一齊向黑警說不？

示威者咪正正因爲向暴力說「不」而行出來

OK,向警隊說「不」

ON撚9

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

新句子

555

係呀, 一齊向警犬暴力說不

平行世界? 仲想街彷支持政府